Ik verzekerde hem droevig dat het zo was, en ging verder met voorstellen - want ik voelde dat zo'n vreselijke twijfel geen leven langer zou mogen duren dan Ik zou kunnen helpen - dat het vaak gebeurde dat na de dood gezichten werd verzacht en zelfs opgelost in hun jeugdige schoonheid; dat dit was vooral als de dood was voorafgegaan door een acute of langdurige lijden.
